屌你老母吉野家

份量少到仆街

屌你老母你同吉野家講嘛
係度講有撚用咩

發撚左霉

理想與現實對比圖